No LIHKG No Life

Agger

tg用到咁耐

LIHKG

仔

張圖我cap㗎

專業連登仔

等緊連仔請我

勁過連尼住

使乜請 你已經免費幫佢做緊

不過佢bam咗肥絲

我係免費雞⋯

呃你做咩

無呀

3000

好掛住肥絲

我都係11%

我用連登42%咋，但都第一